假如奇行種巨人真係存在係現實世界，古代人類用咩方法對付?

我覺得可以整陷阱, 引佢地跌落個坑到, 再燒到佢地灰都冇

1隻就話姐
一堆就等死

可以準備投胎下一世

.

古代係有幾古500年前同2000年同1000萬年前差好遠

石器時代啲原始人都可以殺到長毛象絕種，如果你古代計到火器時代，要殺巨人應該唔難

無所謂, 唔同年代的殺巨人方法都討論下

假如300年前既話, 我地大清帝國可以用血滴子

其實奇行種巨人啲動作, 好似冇現實中的獅子老虎咁靈活,
獅子老虎一下就秒殺你, 佢地啲動物本能又敏銳=.=

無聽過大衛大戰戈利亞嘅故事?

射爆佢條J先

]
_________________________________
Ramza
• 3d
扮撚完喺福岡做工程，就扮喺東京做IT
福岡係咩環境就乜撚都答唔出
做打手又唔溫下書先
屌你老母淨係識得話多共用account
中共怕外匯流失啊？
你嘅任務係一星期三個反移民posts？任務失敗就快撚啲死啦

移民日本後發覺生活如地獄, 奉獻大家千其唔好去日本

_______________________________
覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

_______________________________

_______________________________

[/quote][/quote]

巨人要切後頸bo

長毛象果d可以放血戰術耗死佢

打唔贏lor

做地穴人